HKBN 續約

7月到期 要上網加電話
要最新優惠 留tg
Thank you

放棄啦, 轉台啦, 懷疑hkbn有policy唔俾sales 響度搞續約

係咁加價正仆街公司

Ching 有乜好介紹

無, 我都唔知, 我唔係sales, 但呢間公司呢幾年加舊客個加幅真心賤

就係打黎續約加到2xx，先上黎睇下有無平少少

同樣情況 諗住轉pccw